【巧合？】【舟山蝙蝠？】根據維基百科，原來年年考第一嘅特首林鄭月娥，籍貫竟然又係舟山

巧合？

當巧合太過巧合 仲係咪巧合

蝠禍黨，蛾禍港

天眼恢恢疏不漏，定然作蝠蝠來縱

舟山蝙蝠毒啲定係舟山穴蛾先係最毒?

鄭阿毛: 早知當年射你埋牆